唔怪得之謝安琪潛咗成兩個月啦

民主女神

過街老鼠

佢而家好缺錢咩

同達狗一樣

佢轉黑頭像撐已經ok
做咩野野要人出聲

張繼聰細佬係警犬

呢條整容K好仆街.

笠佢民主女神帽啦!!!!
仲香港人
偽人

偽人

屌你地全部老母，英皇全班都冇出聲，你又唔屌容祖兒，人地仲要正呢個星期開show啊

14年講得點解家陣唔得

無見一排樣衰左

仲要特登出post話kay, 你班打手都幾得閒架喎

淨係識抽水 假撚到
由內到外都咁假

由以前到依家都唔撚鐘意佢

呢張個樣怪到似整容失敗

個樣又變咗

講真 由slowness 開始鍾意佢
對佢有啲失望
其實咁鍾意佢都係因為佢啲歌貼近社會
但而家可以不聞不問咁...
不過佢而家應該多咗好多fans
對上一個演唱會買飛冇咁難

唔該將心比己，你有單大job黎緊，講錯野比藍屍咬，辛苦做既準備功夫無哂，你會點？同埋我覺得經理人公司唔會比佢講太多，成team人跟佢搵食，出完個show先講唔會死掛？依加要等佢發號師令咩？人地都黑icon表左態，重想點？

點同呀大佬
容祖兒唔係靠政治上位

每個人都有佢唔同處境，點可以屌d無你行咁前既人？唔通你一家八口要養，你企後少少無咁前線，第一排就會指住你黎屌話你垃圾？自己諗諗啦

咁容祖兒係咪香港人啊，佢d觀眾係咪香港人啊？

係屌就全部屌，你老母屌d唔屌d，話黑警雙重標準，你自己咪又係

謝安琪佔中之黎被人狙擊到仆哂街，乏人問津。今次佢至少都有轉icon 表態。咁成班英皇呢？

係冇啊！係冇啊！係冇啊！

負皮狗出黎回應啦，死係度負皮，垃撚垃

hocc就一定係靠政治上位啦？
請問政治上位可以上幾多位呀？
有無數據講完政治可以紅幾多，有多幾多fans？

唔出聲仲衰撚過出聲

唔再睇佢演唱會啦

完美世界

相反達哥唔出聲 比人屌到飛起
兄弟離棄佢

整容閪

謝安琪都唔係靠政治上位 係靠囍帖街
囍帖街係政治？

容616有叫大家小心 同埋多飲水

前晚演唱會講咗句有求必應黃大仙

明明佢係以前既連登女神黎

唔好射回力標
Hocc同佢同年
Deanie姐大佢30年
要攻擊就搵啲有用嘅point嚟攻擊

唔撚想知啊
我唔會再催眠自己佢個女係得意架喇不過

真係好似猩猩啊

簽左麥浚龍果公司 而麥生佢...

其實kay轉咗公司，好多嘢唔到佢決定，佢ig都係有人去manage

は？

達哥夠唔係啦
一齊唔好屌

屌達狗唔屌得淫kay
69冇表態一律地底泥

鍾舒漫琴日咪出咗聲囉 英皇其實仲有簽黃秋生同杜汶澤

達哥夠靠sleeping dog條yt片
政治黎？你地又追？
收皮啦雙重標準狗

雞容有無14年個陣扮自己友呀？
有無扮完自己友再上返TVB宣傳呀？
on99

其實都算算地吧
囍帖街本身拆之前一排
7婆走佐去同居民商舖會面
實牙實齒話唔會拆 會保留獨特文化
但係不足一個月立刻反口
所以好似首歌咁講 囍帖街嘅消失對好多人黎講都好突然 亦好似突然意識到真係主權移交中國了
咩承諾都唔洗keep
我嗰陣好細個 記得唔清楚唔好意思
但身邊d大人有話過囍帖街依首歌其實政治上幾bold㗎 佢同直線抽擊政府突然拆街無咩分別

咪理d偽人啦
只可以講入得娛樂圈都係為名利
只有少數人有良知

憑佢因爲政治而紅

罷睇佢演唱會啦。

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

謝繼聰呢排都冇工開

講真
佢之前靠啲政治歌 紅得起咪出黎
依家埋juno到 再有起息 點會再敢出黎

支持kay

無屌過
同埋喜帖街點解唔係政治？

“2004年初，香港政府計劃重新開發此區，項目代號H15。此舉引起了部分居民的反對，他們聲稱要求保留這段歷史意義濃厚的囍帖街。2005年11月5日，政府正式回收利東街的業權，大部份樓宇已經重門深鎖，十室九空。而店舖門外亦已貼上了市建局的告示，寫著「此乃市區重建局物業（This is an Urban Renewal Authority property）」。另一方面，有市民爭取在重建計劃中保留囍帖街的特色。

經過一輪擾攘多時的收購問題之後，市建局終在2006年10月底一統利東街的所有業權，並於短期內正式「清場」，展開清拆及招標工作。但有居民仍然堅持繼續反對清拆。”

不嬲都唔中意佢，成日扮企係香港人個邊
一有咩關飯碗事就龜縮
淨係識抽水

簽了燒山個仔真係食得屎
成間 HMV 都收皮
簽俾古仔好過

英皇紅係人都知架啦
出個護旗手，7下7下
不嬲都無留意班人
好心你啦，用下腦

屌你!邵音音黎

垃圾

囍帖街唔關政治???

真人好矮

又批鬥
你話佢去撐狗或做護旗手就話啫

垃圾 整容閪

屌你地老母，逼人表態仲惡過共狗

不分化 不割蓆

張心比己，搞政治上位拎民主女神光環
我唔會好意思呢啲時間乜7都唔做

達哥又唔見你地咁講 kay fan屎?

其實佢地係support我地㗎
工作要表態冇辦法

利申 同佢地同間gym

咁個人係咪人地manage呀？
佢不嬲都虛偽啦睇佢唱姿色份子就知
仲兜

文代大革命....唔出聲都要殺頭

至少謝安琪唱過咁多政治歌 又羔羊又家明
香港有幾多個夠薑唱？
佢借政治上位？可能係有
但佢14年都有出力雨傘革命 之後比人封殺埋 至少佢都有企出嚟 有付出同有犧牲 大佬 人地kay有家庭 有負擔架
佢演唱會前亦轉咗黑色icon 算係咁啦
已經好值得欣賞 放過佢啦仆街

我星期一去咗容祖兒演唱會 成堆大陸人添啦 你唔吊？一班英皇打手

達哥冇成日露對波出嚟扮可憐吖嘛

其實係架
達叔不嬲靠打機上位
得閒講幾句新閒D人就覺得佢算政治上位
你話笑死唔笑死

班琪狗真係奇撚怪怪，
入咗Juno間公司而被禁聲就情有可原，
但就一路狙擊一班本身唔係靠政治上位嘅英皇歌手。

喂嗰陣你哋唔係好proud of謝安琪貼地、民主㗎咩？
唱獨家村㗎嘛，唱雞蛋與羔羊㗎嘛，
結婚生仔都好多年前啦，
點解雨傘就出聲（sorry 叱咤拎獎都唔敢唱），
反送中可以人影都冇？

唔係話轉個icon冇用，
而係同佢身分唔相稱啊！
唔使你做到hocc咁，
但問心而家呢個仲係以前嘅謝安琪咩？
喺200萬人上街、市民日日俾黑警恰嘅時間，
貴為「平民天后」嘅一線歌手，轉個icon就話做咗嘢，
我屌你老母啦！唔該除撚返個民主光環落嚟！

各位準備好世界大戰未

囍帖街都話唔政治你好意思叫呢個名
由第一隻碟開始已經濃厚社會政治味啦

樣都7埋

sleeping dog嗰陣已經紅咗啦仲拎嚟講

今次一眼睇得晒邊D先係真正既藝人
就算平時唱歌幾好聽果班 sorry以後都唔會支持你地
因為你地唔係香港歌手

除咪除囉

拎埋老母光環

唔出聲好過亂出聲，林鄭就係人版。

不可思義 個個變姿色份子

唔好講到佢唱過嗰堆歌好大付出咁
係正正佢靠唱嗰堆歌得咗好多益後割禾青呀
問心啦 佢啲fans當中有幾大部分係因為佢敢言呢點而鍾意佢?

利申:kayone開始鍾意佢 而家睇清佢

香港周街都大陸人㗎啦，有咩咁出奇啊？
場內有手足嗌「光復香港，時代革命」、「沒有暴徒，只有暴政」又唔見你講？
琪狗同佢哋主人一撚樣，所有嘢都賴地硬，
英皇打手使撚搞鳩你謝安琪咩，
唔係以為自己主人仲係人哋對手啊嘛？

已經係過去嘅事

Bullshit

唔係準備返去批鬥年代咩

咁都要插
不割蓆？收皮啦

呢啲活係平行時空嘅人，已經唔關我地事啦

唔出得聲係因為咁咋

葉劉黎嘅喂

整容雞

in hocc we trust

今次無出聲嘅你就屌
一直無出過聲 長期奶共嘅你就唔屌

佢又唔係奶共 唔需要去到批鬥

Professor Kay

又係呢個point
如果係因為咁佢佔中都唔會出聲
佢自己變質就變質啦

佢細佬其實係打乒乓波

收皮啦，達哥關我撚事，kay關我撚事，睇唔過眼你班風向撚，成尻日亂咁開戰線，屌尻你地班撚樣

咁樣衰

佢同達狗必需要清算

又要做民主女神又要笠水
衰撚過雞容
雞容最少咁耐以嚟冇同hocc割席

成家人等佢養

但佢同文滙connect

容祖兒係第一個義士過身有出story

咪就係 成班英皇打手

火力集中奶共個班仆街好過啦 diu

民主女神今時今日仲衰過文匯之友 醜唔醜

收皮啦春卷fans
成班fans係微博幫joey洗底話佢愛國 而家又走嚟連登幫joey澄清 想食兩家大茶飯？
文匯之友非常時期走去開演唱會 一句香港有關嘅嘢都無講係咪更加值得比人插？
奶共春卷

佢地一見係女神仲點敢出聲

其實你地覺得佢係民主女神都係因為周博賢喺佢後面姐
deanie姐、hocc呢啲好好多啦, 至少真係本人行出嚟表曬態

算啦 有小朋友冇計

開演唱會都有錯？

次次屌謝安琪笠水就搬文匯之友出嚟做擋箭牌 其實你地係咪諗唔到點幫民主女神開脫

對佢個人無乜撐定反
但講真5年前5年後
對比好大

完。

我認謝安琪已經唔係謝安琪
但睇唔過眼某d人食兩家大茶飯

由頭到尾只係周博賢賞識而造就左謝安琪
個堆歌我敢講比第二個唱都會紅
民主光環撈夠香港人油水 而家咪搵真銀
終於明14年點解雞容串佢借政治歌播水

利申8份3個期迷kay係咁打上商台拎飛

佢想演唱會爆場就講句返送中先

點解次次謝安琪一俾人屌就會有人插容祖兒轉視線?
d手法同政府日講夜講外國勢力同出一撤

你睇唔過眼咪自己開個Post講
唔洗每個謝安琪Post都搵文匯之友擋

唔知有無人記得
疫苗單野之後
有一日中午
佢係ig開左個短live
話夜晚開live同大家傾計
講對疫苗事件既一d睇法同感受

不過唔夠一個鍾
條片無左
嗰晚都無開到live
之後佢ig就變左"小編"管理
直至依家

究竟佢受到咩壓力？
係咪有人唔畀佢講野？
背後係咩人呢？

共雞

豬西

仆街謝安琪 免費都唔去聽佢個走音演唱會

講疫苗單嘢咁on9,緊係深潛啦
關咩滅聲事

迫人想表咩態?

因為好多人鍾意佢，係因為佢喺雨革嗰陣企出嚟發聲，但係而家佢相比以前唔同晒，反而自我噤聲。
可以話係期望越大，失望越大。

佔領個陣一開始仲有示威者俾水啊sir飲
4點鍾許sir個d
同而家點比

同班大陸人一樣接受唔到現實

6月嗰陣呢？
算9數吧啦

仲有唔好唔記得基督徒但未婚懷孕

民主女神 笑撚死人咩

佢班fans成日幫佢搵籍口
成日走音都可以有幾十個理由

鍾舒漫都出咗聲啦

藍屍嚟，已割

冇人要佢出嚟批評警察執法架喎
就連對於件事嘅本身佢都冇出過一句聲啦

咁都要屌?

整容臭西

因為容祖兒貴為香港天后影響力更加大
如果有一線敢出聲其他細嘅都會跟
事實上要屌嘅話文匯之友容祖兒係應該畀人屌得仲西利

算係社會，民生
我唔覺得好直接開政治事

去到Kontinue就先真正係成隻政治碟

一開始Kay都係講社會，本土味
同政治冇直接關係
囍帖街講社會
當然你可以話咩都關政治事但唔係直接嘅政治問題

Kontinue
最好的時刻
雞蛋 (講抗爭)
獨家村 (講中港矛盾)
家明 (講六四)

都係最具代表性嘅政治歌，但之前嘅我就睇唔到有

btw社會同政治你唔會分唔到掛

9成9，護旗狗

扮自己友
得啲傻仔信佢[sosad

一我冇起勢咁屌達哥
二達哥係靠網絡紅

不過有樣嘢啱，Kay一開始都好貼地
依家簽Juno後離地到唔知去咗邊

但話Kay靠政治上位就真係
btw我都唔覺達靠政治上位 但達bam人講64 69，跟住屌鳩兄弟係引戰狗
但佢之前係日日開台，理應接地氣
Kay依家係真係變到好離地 (唔使講，我都好失望)

點解好似老左10歲

老公仲要一屋黑警，再嘈拉曬你地呀

就係咁on9 佢本人都無諗著潛
但係有巨大勢力要佢非潛不可
（講講下有啲驚）

唔係講緊影響力
嚟嚟去去都係話佢打正旗號做民主女神，靠唱呢啲歌上位
身口不一

囍帖街係社會，唔算係直接嘅政治問題
Kay早期嘅歌我會歸類做貼地、社會、平民化、香港味重

所以Kay係抵屌，但佢以前叫平民天后
依家佢簽Juno後堅離地到…屌佢離地就啱

但話佢靠政治上位……我真係笑撚咗

政治歌係連結到政治問題，例如雞蛋 講抗爭 要企雞蛋嗰邊
獨家村 講中港關係破裂 你可以話中港都係社會問題，但同時係政治問題

囍帖街講集體回憶，講香港情懷，政治味冇乜喎坦白講
如果話政府為咗發展而放棄古蹟，咁都係社會同文化嘅問題比較大

(DSE通識好似有教6條柱點歸類)

私人group講比成班既得利益者屌到仆街班醫學會仲叫佢收聲

補充：Kay依家嘅歌都比人話冇Kay味，我都好同意，依家唱埋D人妻歌，冇晒山林道嗰堆嘅本土情懷味道

又唔算真 離地
係幕前形象離地左
平時被偷拍 去啲地方都好平民 最多中產

首先我唔覺佢一出道就打正旗號做你口中嘅「民主女神」, 佢一出道係冇鮮明政治立場, 只係有對社會議題發聲, 好簡單, 如果係佢根本就返唔到大陸
就14年雨革嘅佢同依家做對比, 足以屌佢, 但唔關咩靠政治上位事, 14年前佢都已經係講緊同容爭一姐, 呢點根本無庸置疑
第二我唔係反對佢畀人屌, 我只係提出作為文匯之友嘅容祖兒畀人屌得仲西利

雨革初期
仲未有維穩費、藍絲、撐警
可能佢天真 無諗過
為民主要畀藍絲日日鬧
「民主」同「警察」會對立
仲要畀黑社會兇

一個女人仔
無後台無大老闆撐
驚都好正常啫
縮都好正常啫

佢個下巴仲咩

你睇下廢柴老公接咁多借錢廣告就知佢哋好等錢駛啦

唔知佢仲有冇面唱家明呢

2016年佢演唱會唱左家明同雞蛋與高牆
佢話：「呢兩首歌平時都好少唱，所以特別珍惜」

佔中後兩年，佢都冇縮。
唱佢覺得啱嘅歌。
宜家？

咁周博賢d歌依家揾邊個唱？？？

已經隱瞞左好多喇

隱悔

當年聲稱因為社會氣氛沉重
世界巡迴演唱會得香港同澳門就收咗皮
今年就好開心可以加開一場 開四場紅館演唱會
真係本年度最佳笑話

講真鄭秀文容祖兒個啲一早賣哂飛，有啲嘢都預計唔到，十幾場十幾萬張飛，唔通話取消就取消咩，但謝安琪揀呢個時間公佈開演唱會先諷刺，定佢想同大家沖喜？

屌你咁林鄭都係一個女人仔啦

sell民主女神，出得嚟行預咗要還

文匯之星 大把黃屍鐘意

雞蛋與高牆都係啦

bam64 69係洗版
twitch自己ban架傻鳩
屌你唔知頭唔知路咪撚加把口啦

周博賢自己唱

日日開台點解要接地氣？
淫Kay日日出show唔撚洗？

影響力大你唔屌埋鄭秀文陳奕迅張學友黎明
佢地影響力唔會細過雞容喎
唔好咁肉酸啦淫Kay fans

未出黎工作之前已鍾意謝安琪，呢段期間以來先發現原來自己鍾意嘅係周博賢
作為fans嘗試過安慰自己，人哋可能要養家，又可能俾人打壓得好慘，可能一路都有係背後支持，但係今次係一句公開稍為安慰雞蛋嘅一方嘅說話都無，更加唔期待佢會有新歌可以安慰到同路人。
一路以來靠佢嘅歌去安慰心靈，安慰自己面對不公嘅社會，但衣家直情有失戀嘅感覺
新歌再好聽，衣家包裝再靚都好，感覺已經唔同了。
對唔住，可能係我期待嘅太多

轉聽小明

我又覺得唔好特登為呢件事造歌
特別係全職歌手（就算呢首唔收錢都係）
kontinue啲歌喺意識上都到頂
聽舊歌都夠啦 佢又無同啲歌割蓆

佢都知自己惹火（not mean 身材）
正如pakho叫人投票都會上身
演唱會前有動作咪又會畀hater話抽水博like

我都希望佢可以做多少少
但我體諒同尊重佢

佢年頭已經攞左個期

會多謝佢以前唱咁多陪伴社會弱勢嘅歌
對其他從來唔會期待嘅唔會攞嚟比較，只係唔會再有期待了

我相信自求多福 只想販賣與眾不同
若你為求風光去鞠躬 祝福你成功
這小店就如美夢 不想因應恩客易容
就算將過得很窮 賣它僅有的種

衣家聽返獨家村真係

你講得好撚啱啊, 我依家就係屌緊你地唔屌埋佢地
講就話已經關乎良知問題, 但有影響力情況下原來可以唔出聲
只係容祖兒同Kay都係同一個年齡層先會有人拎埋容祖兒嚟講
如果張敬軒畀人屌一樣有人搬陳奕迅出嚟, 反之亦然
我唔拎雞容出嚟比較唔通要拎啲過氣名星出嚟比較呀?
都唔知邊個肉酸啲護主心重到
當然, 可能有啲人唔屌嘅原因純粹係排除咗佢地係香港人身份, 屌來晒氣

淫雞d fans似足黑警
有人話佢偶像就拉埋其他人落水

係鬼自己ban
大把人洗板生日快樂冇事
打句占占占人就ban

點樣日日出show法? 條友可以神隱幾個月唔出公開活動
達哥係"網絡紅人"嚟㗎Kay係唔係，咁都想spin，笑

已經第幾個post屌謝安琪，做乜撚嘢咁緊張佢表唔表態，佢表左態你戰鬥力係咪會提升200%？

話轉黑icon唔算，咁所有黑圖post、rip、瞓唔著、post歌詞、9up幾句隱晦嘢都應該全部唔算，咁計嘅話真係有表態嘅歌手一成都唔知有冇。我都唔撚明，啲天王天后同神枱級歌手明明上晒岸又最大影響力，都唔見屌得咁勁，反而係要咬住謝安琪、張敬軒、陳柏宇等等呢啲唔放。人地明顯係要搵食先選擇暗撐，係咁迫人想斷人米路，係咪連登養起人地一家？

英皇打手惡過狗

出面唔係話禍必及妻兒咩？
突然感性覺得kay好慘？
剩係老公全家警察已經要還啦
仲要加埋民主女神個光環

用返警犬失業個邏輯
冇呢份工之後搵唔返咁多，即係本身佢根本唔值呢個價

我都記得果次live走左數
估唔到仲有人記得
果次單野真係分水嶺
之後佢已經極少貼生活野成個ig/fb變晒工作d野

一句講哂，示威唔係企第一排既人，全部都係垃圾，淆底，有私心，唔夠付出，唔愛香港，呢d係呢個post教會大家既野

笠水民煮女神

黑警死全家，但唔包謝安琪

好波

唉

估唔到同迖一樣

唱咁多社會性嘅歌，之前佔領果陣又落過場，仲點教對仔女個黑警阿叔無差別打人買枝雷射筆都要被人拉，上到紅館仲好唔好意思唱周博賢啲歌？你唔配呀！偷情女神

依家大部分明星嘅ig都係比人manage㗎啦但良知係自己決定！大家從來冇話想封明星財路，只係想為自己為良知發聲。為左嗰演唱會或者北上發展，但冇左一大班香港人嘅心！係！當然你可以話放棄幾百萬人冇所謂，大陸有咁多億！但你地全部都係香港長大，土生土長係香港，係香港養育你地，但香港最需要大家嗰時你地選擇背棄！良知呢？錢真係大過一切？

利申: Kay’s fan (曾經)

無喺ig發聲=無良知？
邏輯呢？
對有啲人來講網絡係世界既全部
所有野都喺網上做

謝安琪轉老細潛水我就冇乜睇法
淨係覺得kay fans好肉酸 駁唔到就拎文匯之友擋
成日被害妄想症發作
Joey千嬅Hocc爭獎個期 kay仲未有定企啦
咁點解蛋記淨係針對kay 又唔見蛋記針對千嬅？
根本個陣kay經理人夏森美得罪哂人 咪瘋狂比雜誌寫臭囉

冇發聲=冇喺ig發聲？
邏輯呢？
邊句話佢冇喺ig發聲？

依家佢唔係無出聲咁簡單，仲要係對家TVB宣傳

淫kay同達哥，呢度雙重標準到

人哋容祖兒昨晚先係演唱會講完佢事業上嘅對手係楊千嬅
謝安琪? 根本未夠班

查實yt片擺曬係度有得你查
我就睇唔撚到邊柒到有ban
你搵黎睇睇？幾分幾秒出左留言再ban
定鳩嗡當事實

笑撚死
由喜帖街到雞蛋與高牆
唔撚係本土唔撚係政治
上面有新聞你睇又扮睇唔到
達狗網絡紅人 Kay唔撚係公眾人物？
Kay出名過達狗幾倍啦
真係spin唔知邊柒個

真
個謝安琪打手發撚曬矛
達哥唔表態就屌老母
Kay唔表態就呢鋪唔計
笑到抽筋

你咩logic嚟
kay又唔係喺網上出道
仲有本土=政治？上面解釋得咁清楚又扮睇唔到？好心啦你班友

又想打稻草人/當全部人係同一個人？

垃屌！

係港豬先信佢民主女神

D演唱會飛去唔到wo

錢作怪

明白了

整容臭雞 含撚都無資格
食單春啦

屌 死臭西 淨係掛住賺錢

Kay 真係慘
行前過大家咁多年
栢豪今日面對緊既野
佢幾年前已經面對緊
而且力度仲大
可惜香港人係善忘既
唔記得佢當年既付出

佢都撐左幾年要收山
撐到今日都無奶共

周柏豪跪低，出面盲撐，話佢要搵食，明佢心意就得。謝安琪呢咁？我唔係佢fans，但真心覺得啲人雙重標準到痴線

Agger

周柏豪都del post

共雞妓安琪

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

唔講以為Kay 做咗紅衛兵，冇表態仲插得勁過奶共嗰堆，一早冇咗內地市場啦仲想佢點？

網上出道代表講政治？
你就真係乜柒邏輯啦傻閪
你個Kay公眾人物唔撚洗談政治
達狗又要？
乜柒原因咁過癮呀

btw ban呢
邊閪度ban 64呀
時間都比唔出又想鳩屈
屌你真係柒少陣啦

乜撚野全部人
一直屌柒你一個
名都開埋
又想spin去邊柒度呀傻閪

達哥都開足七年台
紅日白日都陪大家
可惜香港人係善忘既
唔記得佢當年既付出

佢都撐左幾年要收山
撐到今日都無奶共

你邊隻屎眼見到我屌達？

Kay：出聲 => 封殺 => 收山 => 笠水
達：出聲 => 笠水

利申：兩個都唔反 笠水唔係罪

絲打

整容西幾時消失

瞓咗冇睇，謝安琪演唱會加場未？
定係今次又係社會氣氛唔適合？

唔撐香港同運動嘅一概不唔支持

抵制周柏豪同謝安琪呢啲借政治上位嘅偽人

真係民主女神就根本唔會出現係間紅底公司啦
佢簽之前唔知架咩
好心佢d粉絲就咪撚幫佢兜啦
公司唔俾？
咁一開始佢又簽奶共公司？ 民主女神？
有錢搵 要人氣咪係囉

由以前 姿色份子 出道鍾意到今年
真係好鍾意佢以前D民生歌
仲有D ' 私隱線'同埋'直角等於三角形'之類講社會人民思想既歌

雖然佢同JUNO合作之後好撚中二病，成日係度玩D外遇GIMMICK都算
而家直情背棄埋我地同以前既你自己（冇錯，以前既KAY遇著呢D事會唔會粒聲唔出？）
我唔願意相信KAY你以前係扮出黎為左吸金同吸支持度，我寧願相信你變左

邊隻屎眼見到我話你屌達呀傻閪

時間呢屌你老母
比未呀傻閪
話佢69bam你講啦掛
又想不回應spin走呀
柒少陣啦

完美示範咩叫柒咗嗱返渣沙
又唔係我主動講 你係都要彈出嚟柒
自己柒完就摺埋啦
又幾日先凸個龜頭出嚟比人撚

Like

笑撚死
ban64唔係你講先邊柒個講呀
屌你老母一句講曬咪就係屈完時間交唔柒出
屌你老母笑撚死
留言要講時限呀
似你條傻閪咁得閒日日mon撚住咩
柒左就收鳩皮啦傻閪

唔係你講達bam64 邊閪個講呀
屌你老母人格分裂就柒少陣啦傻閪

乜你條柒頭又出返嚟
日日讀新聞 最重要嘅就讀都唔讀
之後仲搞到咁大單關公災難
又屌鳩多年fans係引戰狗
仲好意思話咩一路多得兄弟支持 咩導人向善
有你呢D腦粉真係多謝晒

Kay今次我死忠都唔攬佢啦
一路唔出聲轉個黑頭像就算 係好有問題
不過IG比人洗板 講幾難聽嘅嘢 都冇反抗
又冇叫人唔中意可以unfollow unsubscribe
邊似得有人忍咗咁耐都忍唔到
喺FB發晒癲咁咬人
不過你呢D咁嘅小學雞 偶像做乜就撐到恆
你繼續啦 Kay唔係靠網絡而紅
本來就唔需要咁接地氣
你可以繼續話佢唔使接㗎
咁咪睇下嚟緊佢會點囉
Kay就衰極都叫演唱會賣晒飛
網絡紅人唔使聽網民
雙重標準？你攞個網絡紅人同歌星嚟類比
呢D叫搬龍門

tvb? 其實我留意左一樣野 就係佢已經好耐好耐無喺tvb plug過歌啦 唔知點解